[GDP升]田北辰認為港鐵應考慮沙中綫紅磡站工程是否需要拆卸

港鐵沙中綫紅磡站地盤擴建工程，被揭發施工出現問題，立法會鐵路事宜小組主席田北辰說，現時港鐵首要澄清的問題，是事件有否涉及外判商造假，港鐵和承辦商是否知情不報。

田北辰又說，港鐵應慎重考慮紅磡站有關工程是否需要拆卸及重新檢測。

至於是否需要立法會引用特權法調查事件，田北辰說不排除這是其中一個方法，但要待港鐵提交報告再作決定。他亦促請政府盡快成立獨立調查委員會，委派專家小組調查事件。

gdp go go go

又放多幾百億落去，
用既錢就嚟夠喺月球起基地

幫手班工人仲賺多筆

97後追假合符國情